港女tinder比鬼佬撚狗

你又知佢係港女?

Figure of speech

問句用i am
港女係咪連 am i 都唔識

柒出國際奶袋底